# CadastromiApp
#
![Alt text](./screenshots/cadastromi1.PNG)
![Alt text](./screenshots/cadastromi2.PNG)
![Alt text](./screenshots/cadastromi3.PNG)
![Alt text](./screenshots/cadastromi4.PNG)
![Alt text](./screenshots/cadastromi5.PNG)



## Development server

This project was generated with [Angular CLI](https://github.com/angular/angular-cli) version 9.1.9.

Run npm i and before `ng serve`


## Projeto backend associado

Esse projeto frontend consome dessa api [Backend-Cadastromi](https://bitbucket.org/GabrielHs/cadastromi/src/master/).
